有個方法可以令前線快速撤退

1.大家定個可行既目標
2.完成佢
3.走
就係咁簡單
71立會咪就係咁囉
唔洗下下都俾人拉嫁

做完野咪走人囉

目標可以現場傾
預唔預上網啲人都冇所謂
咁先叫做
現場決定

交錯掩護

可能前線信念不一?

贊成

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

有機會 但多數係出現係有幾條防線果時
如果係咁咪各有各做

推

Yes 推

agger

自推